黎到呢一步，民意係好難逆轉，基本上已經壓住對家打

但有幾個重點

1.政府每日跨部門記者會
目的：得一個，唱衰示威者行為
解決方法：
絕對唔係驚比人唱就唔做，因為係唱硬你，行步路都話你擾民影響社會。千其唔好怕佢唱你，所以要和理非/散水。
你要做既係瘋狂打擊佢政府可信性。例如幫佢起個名「每日大話會」之類。民間記者會都可以幫手攻擊政府記者會可信性。fb可剪片，可以一路播記者會一路播現場真相。

2.示威者永遠都唔夠狗打
解決方法：
唔係縮/散水，係唔打陣地，搵落單

3.好撚驚民意逆轉
你諗真d，就係不斷升級，民意先越黎越強
只要一縮/冇新意，勝利球迷就會返去政府果邊
民意一定唔會去弱者果邊

4.影響經濟點算
呢個問題應該交比商家問政府點算

5.點解要搵狗屋搞
其實唔使，不過立法會之後，可做既事已經唔多，要大家發揮創意

6.但d狗亂咬人
政府點樣製造白色恐怖，原裝還返比佢地

有冇其他問題？

up

佢每日要有野唱衰示威者, 就一定要主動搞D野出黎
可以好肯定咁講, 呢班廢柴一定愈搞愈衰
到時可能藍屍都頂佢唔順, 400萬人上街不是夢

一定要攻擊「每日大話會」既可信性，令政府信用破產

當然亦要破壞政府媒體既可信性，例如：CCTVB
只要佢地信譽破產，到時講咩根本唔重要

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕